{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10053808",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 피그멜리온 이펙트"
    },
    "text": "春川(南怡島)ピグメリオンエフェクトペンションは、美しい川の景色とともに森林浴を楽しむことができます。 神話とミュージカルが融合した平穏な文化休息空間で、素敵な風景と安らかな客室で特別な一日を作ってくれます。 14室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 チェックインは22時以降に可能で、個人電話と入浴剤の使用は不可です。 宿の内部にはスパ、ジェットプール、IPTV、WiFiなどの施設があり、客室は禁煙です。 プールやバーベキュー場も利用でき、川辺を眺望できる場所もあります。 ピグメリオンペンションでは、自然でのバーベキュー パーティーも楽しめます。 カフェではお茶を飲みながら自然の音を感じることができ、売店やコンビニも利用できます。 また、ペットや駐車場も可能で、必要に応じて送迎サービスも提供しています。 ウェディングやイベントの準備が可能で、水上レジャー、釣り、ゴルフ、スキー、サバイバル、MTBなども楽しめる様々な活動が周辺に位置しています。 Jazz Festivalもイベントとして開かれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピグメリオンエフェクトペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ピグメリオンエフェクトペンションは美しい川の景色と森林浴を楽しむことができます。神話とミュージカルが融合した平穏な文化休息空間で、素敵な風景と安らかな客室で特別な一日を作ってくれます。"
        },
        {
            "question": "ピグメリオンエフェクトペンションには何室の客室がありますか？",
            "answer": "ピグメリオンエフェクトペンションには14室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ピグメリオンエフェクトペンションのチェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "ピグメリオンエフェクトペンションのチェックインは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ピグメリオンエフェクトペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "ピグメリオンエフェクトペンションの施設にはスパ、ジェットプール、IPTV、WiFiなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ピグメリオンエフェクトペンションで利用できるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "ピグメリオンエフェクトペンションでは水上レジャー、釣り、ゴルフ、スキー、サバイバル、MTBなど様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ピグメリオンエフェクトペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ピグメリオンエフェクトペンションでは自然でのバーベキューパーティーも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ピグメリオンエフェクトペンションはペットの宿泊も可能ですか？",
            "answer": "はい、ピグメリオンエフェクトペンションではペットの宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "ピグメリオンエフェクトペンションではウェディングやイベントの準備ができますか？",
            "answer": "はい、ピグメリオンエフェクトペンションではウェディングやイベントの準備も可能です。"
        },
        {
            "question": "ピグメリオンエフェクトペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ピグメリオンエフェクトペンションの周辺には水上レジャーや釣り、ゴルフ、スキー、サバイバル、MTBなど様々な活動があります。"
        },
        {
            "question": "ピグメリオンエフェクトペンションでは駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ピグメリオンエフェクトペンションでは駐車場や送迎サービスも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 597
    }
}